adidas 新zne

其實除左可以一拉即開外，同之前個件有咩分別

賣799

同上年個件真係無咩分別

料唔同左 好似薄左

想買2.0

咩黎？

2.0 而家幾錢

外套

點睇上季呢件賣千六蚊蟹撚晒

呢件好型個時一出就買左
但要身型好先睇同鍾意包埋條頸

2.0垃圾

白色定黑色好

70 us
門市無得買

逼人買新？

799 太貴

摸上手幾舒服

隻料好似差不多，係換左拉鍊

799 買zip up, 太貴

你去返Uniqlo啦

cutting 差好遠